去英國做「苦工」分分鐘好揾過係香港

香港地個個都中意坐寫字樓，中意做白領
啲上一代又覺得坐office先有出色
出賣勞力嘅人就好似低賤啲咁
係香港個生態先咁崎型
好似英國咁
揸巴士呀，揸倫敦地鐵呀，司機最高年薪都可以超過10萬鎊
香港地唔係專業人士嘅幾時可以做到呢個數（唔好同我講倫敦金佬果啲)
係做香港人先焗人地係office先好似好威水咁
變態

啱呀，人地英國做勞力嗰啲人有勞工基本權益同埋工會，配套好福利高，邊似得香港嗰啲，做到成隻狗咁但係都係得咁低人工，工作環境仲要極差

洗唔洗語言能力

你係英國做緊？

頭先睇到條片講移民，「推介」俾大家睇世界級：

去外國移民預咗由低做起㗎啦，唔通一黎就俾你做manager做ceo咩，搵到工之後努力D做，好快就升到職轉到好工啦

有咁嘅能力就好可惜我無

俾你揀，你寧願移民去英國等死，定係留喺香港俾啲大陸落嚟嘅假醫生醫死呀

佢話侵侵做得多衰野，驚移民美國會遭天譴，講到做衰野邊夠我地偉大嘅柒婆同習大大勁呀，留喺香港咪個個死哂

其實都唔明點解香港會咁，好似坐Office做白領先係成功人士咁
做苦工嗰啲就變到好似低下階層，真係寧願移民去英國算

條片是咪ON9，去英國BNO 5＋1邊度唔使簽證，個簽仲要幾萬蚊港紙lol仲話咩直到搵到工作為止，姐係點，搵到工先要簽證？？？

咁其實一定要嘅，你去人地國家生活學識人地語言點都係基本

當然我地香港特別啲，啲大陸人乜柒都可以唔洗識仲可以惡過香港人

so true
要不是我們.jpg

倫敦巴士佬超多阿差黑人
一係就東歐
要去到鄉下地方至多返d白人

搵多陣錢就走
岩岩grad 有多個臭錢打下底都好

依家香港係中共國既殖民地丫嘛！

你邊度睇到揸巴士10萬
地鐵係高人工
但揸巴士3萬都冇
鐵就得咁多條
唔覺得移民話做就做到

窮極都要起碼有5萬嘅，但相信係香港唔難草到

英文唔得咪撚去

稅收大約幾多 聽講幾重稅

好吸引